50萬鎊週薪唔係好撚勁既咩？

球單刀我求其執件學界既都入啦傻鳩
等一等先射真係好撚弱智

輸埋